交通消息（一點7區集會呀）

奧運站又正常返

其他地方點

大圍係咪己經出唔到黃大仙